[
    {
        "question": "Tìm tổng của hai số nguyên:  (-5) + 3",
        "answer": "-2"
    },
    {
        "question": "Tính hiệu của hai số nguyên: 7 - (-4)",
        "answer": "11"
    },
    {
        "question": "Tìm tích của hai số nguyên: (-2) * 5",
        "answer": "-10"
    },
    {
        "question": "Thực hiện phép chia hai số nguyên: 12 : (-3)",
        "answer": "-4"
    },
    {
        "question": "Tìm giá trị tuyệt đối của số nguyên:",
        "answer": "-7| |  7"
    },
    {
        "question": "So sánh hai số nguyên: -3 và 2",
        "answer": "-3 < 2"
    },
    {
        "question": "Tính giá trị của biểu thức: (-8) + 5 - (-2)",
        "answer": "-1"
    },
    {
        "question": "Tìm số đối của số nguyên: 6",
        "answer": "-6"
    },
    {
        "question": "Viết số nguyên âm lớn nhất có một chữ số",
        "answer": "-1"
    },
    {
        "question": "Viết số nguyên dương nhỏ nhất có hai chữ số",
        "answer": "10"
    }
]